俄羅斯大舉拋售美國國債

《金融時報》報導，由於美國加重對俄羅斯制裁，使俄國在4、5月大舉拋出美國公債，持有的公債量從原本的近1,000億美元銳減至不到150億美元，意味俄國不再是美國公債最大持有國之一。

根據美國官方本周公布資料顯示，俄羅斯5月出脫140億美元的美長期公債，代表俄方持有的美國公債遠低於3月底將近1,000億美元的水準。

此為俄羅斯連續第2個月拋出美國公債，截至5月底，該國持有公債價值僅149億美元。

(工商 )

就爆

1000億美元

入貨先

支那接左貨未

支共仲唔你契哥機

跟

18/07/2018 10:44
《外地經濟》俄羅斯不在５月美債持倉名單上，中國日本續增持美債

《經濟通通訊社１８日專訊》美國財政部公布，外國投資者５月買入美債，當中又以私人投資者為首，因在貿易及意大利政局動盪下，投資者尋求安全資產。

不過俄羅斯５月已不在財政部的持倉名單中，先前數據顯示俄羅斯４月美債持倉已從３月的９６１億美元大幅降至４８７億美元。

海外投資者５月買進２６６﹒９億美元的美債，４月及３月分別凈賣出４７﹒８億美元及４９﹒２億美元。當中私人投資者５月買入５０２﹒８億美元，抵消外國官方機構賣出的２３８億美元。

中國及日本在５月均增持美債，中國的美債持倉量從４月的１﹒１８２萬億美元增至１﹒１８３萬億美元，日本則從１﹒０３１萬億美元增至１﹒０４９萬億美元。（ｍｎ）

俄國唔賣邊有錢

做壞個市
支那想賣要大減價

俄爆

有冇平貨接吓

普京換d美金洗下

我驚佢地連做契弟俄佬都叫佢企開啲

侵侵又撚狗

俄佬重有石油賣畀契弟

跟唔切了